吳孟達與Elon Musk

見到有人對達叔死咗好開心
希望你可以一視同仁
咒埋佢死唔該

elon musk死又點
同我有親咩?

樓主係咪想我地用連登法治你罪

火星musk上咗太空唔知地球好危險